<resources>
    <string name="app_name">guide</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Guide Pokers</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>

    <string name="I_article">Bellagio</string>
    <string name="II_article">Baden-Baden</string>
    <string name="III_article">Marina Bay Sands</string>
    <string name="IV_article">Atlantis Resort</string>
    <string name="V_article">Sun City</string>
    <string name="VI_article">Caesar`s Palace</string>
    <string name="VII_article">Казино Корона </string>
    <string name="VIII_article">Wynn Las Vegas</string>
    <string name="IX_article">Атлантик Сити</string>
    <string name="X_article">MGM Grand</string>


    <string name="I_MainText">Казино Lisboa в столице Португалии принадлежит магнату, владеющему
        заведению с одноименным названием в Макао. Игровой центр на берегах Атлантики вмещает до
        10 тысяч посетителей. Lisboa занимает 12 футбольных полей, это 82 тысячи м2. В
        развлекательном центре тысяча игорных автоматов, для покера и других азартны игр установлено
        26 столов. Перед посетителями ежедневно распахивают двери 7 ресторанов и баров.
        Для гостей Лиссабона предусмотрено тысяча комфортабельных номеров, гектары парковочных мест
        для автомобилей, зона отдыха.</string>
    <string name="II_MainText">Огромное здание развлекательного комплекса Borgata в Атлантик Сити
        видно с разных уголков города и со стороны бухты. В лучшем отеле Нью-Джерси проводят
        выездные корпоративы крупные компании, это престижное место для торжеств и свадебных
        мероприятий. Это не только одно из самых крупных казино в мире, но и 2 тысячи номеров
        повышенной комфортности, СПА- и косметические салоны, бутики, рестораны, бары, кафе,
        кинозалы, ночные клубы – самые посещаемые места центра.</string>
    <string name="III_MainText">Казино Marina Bay Sands – гордость Малазийского острова. Сингапур
        всегда привлекал туристов со всего мира. А теперь туда стекаются игроки. Игровые залы
        поражают необычными интерьерами, воплощением смелых дизайнерских решений и «висячими садами».
        На 600-метровой высоте организована зона отдыха с огромными пляжами, длинными бассейнами по
        краю платформы в виде огромной гондолы, стоящей на трех высотных зданиях. Отдыхающим с одной
        стороны садов открывается панорама города, с другой – океанские просторы.</string>
    <string name="IV_MainText">Какой же рейтинг самых лучших казино без Лас-Вегаса! Это – известный
        мировой центр казино. MGM Grand – это не только 8,6 га игровых зон, но и один из самых
        крупных мировых отелей, второй по количеству номеров. Помимо баров и ресторанов в центре
        много спортивных площадок, там проходят мировые чемпионаты по боксу. В концертных залах и
        знаменитом на весь мир ночном клубе выступают звезды мирового уровня.</string>
    <string name="V_MainText">Бывшая колония Португалии Макао может смело претендовать на звание
        мировой столицы казино. В этом административном центре Китая расположено много крупных
        игорных заведений. Развлекательный центр The Sands Macau – одно из них.</string>

    <string name="VI_MainText">Небольшой городок Клерксдорп в Южноафриканской Республике обрел
        всемирную известность после открытия казино Rio Casino Resort. На площади 130 тысяч м2
        находится более 10 игровых зон, в том числе VIР-класса. Установлено более 300 игровых
        автоматов, порядка 40 столов для азартных игр. Попытать удачу в казино Rio Casino Resort
        приезжают со всего света. Невысокое здание в колониальном стиле украшено в национальном
        стиле. Небольшой фонтан – настоящая роскошь для жаркой страны.</string>
    <string name="VII_MainText">Традиционный европейский дизайн в стиле пряничных домиков –
        отличительная особенность казино Foxwoods Resort в Коннектикуте. Бывшая индейская резервация
        Машантукете – местная курортная зона. Она превратилась в Мекку для состоятельных игроков,
        жаждущих азарта. На территории 17,2 гектара расположилось шесть казино и множество отелей.</string>
    <string name="VIII_MainText">Еще одно крупное казино Макао – знаменитый на весь мир
        развлекательный центр City of Dreams. Он входит в тройку мировых лидеров среди игорных
        заведений. Он расположится рядом с паромной переправой и аэропортом. Стал частью огромного
        комплекса с Grand Hyatt Macau, рядом расположен огромный фешенебельный отель Hard Rock.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


</resources>